點解香港政府做乜措施都七過人

科興無人打，檢驗無人做

無論黃藍都好 心入面都對正苦失去信任
所以無論正苦做乜柒都好效果都唔會好